手畫electrical layout係每個埋大電機仔必備技能

用autocad畫圖既都是垃圾

手畫csd

大電